「藍絲邏輯」便服+暴力=暴徒，制服+暴力=執法

咁暴徒考到差人咪fatfat

廢老藍絲表示暴徒冇可能考到差人